2019倚天屠龍記 (29) TVB 星期一至五8:30pm 金庸劇透慎入

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

常遇春真係好撚蠢

好撚蠢

撻佢阿公個名啦

迷若

芷your

敏黨留個名先啦

篤一篤就飛左去

周伯通?仲未死?

dllm 佢老母係天鷹教呀

所以常遇春早死

條腿幾正

有冇IG

敏黨

敏黨再次報到

呢個無忌好衝動

我自己打自己既
你救我就教你

三丰黨留名

冇，得微博

怪叔叔

芷若bb

好撚癲

捉入房

老強咁

夠癡線，我鐘意

支持定Kabby

成套劇得小昭有ig

吉佢

變態佬

屌你老母成個痴漢咁

屌你老母周伯通個認真樣醫人代唔撚入到啊

好gay呢個配音把音

小淫賊

痴漢咁

蜜蜂針

望到個周伯通
想睇番17神鵬

名都改埋

楊左使

戀童😂😂😂

痴咗線

係咪針針吓就變咗中無忌？

無忌bb

Close up對眼好似鄭中基

粒lin好細

瘦到

教主黨lm

好重戀童feel，陰毒

其實點解咁多勁人入明教

no
男主ig josephzeng

d ribs

周伯通 癡線佬

G

好那熱呀頂你

專業醫生

Fbi is watching him

名門正派都係偽善者

少標佢算最唔靚
雖然簡兒明整出黎
利申：coco最正

我記得原著度都係硬頸唔醫但要張狗自學醫自己黎證明自己醫到

周伯通玩死無忌

拎人命黎玩

名門正派得武當最似樣

點解無端端又救佢

其實咪即現在的針灸

張無忌露點

明教多反元義士

邪派武功多數勁d
好似係

救人失敗
無忌卒
全劇終

因為要做實驗

常大哥排隊中

敏敏

最後咪又係醫唔好
咪撚玩啦

屌你老味
常遇春成個書生咁既造型

一影到佢我就火撚滾

常大哥真係好靚仔

起碼多幾年命

好想奶

因為處男難得一見⋯⋯性興奮
玄冥神掌罕見，挑戰自己

簡兒正呀
小昭似普通出街見到既香港人樣

奶閪樣 唔怪得A Milk話佢係G

醫唔好就自殺

就好似功夫入面既火雲邪神咁，想搵個人打死自己

呢張gif已經引起咁多狂徒
出咗場仲得了

慢慢排啦，排急症當然有排等啦

想含

敏敏燉木耳

正派果時成日練咁上下就走黎走去 不務正業

呢個角色根本唔應該靚仔

小昭造型唔錯
但本身無咩特別, 除左大波少少

好危險

忍唔住
今晚要打丁

想奶腳

我會貼丁師姐抵消返

平一指咩

呢個版本唔夠似mix

有冇人想張無忌快啲大

佢喺小姐誘心已經好正

成班痴線腦唔好搞我敏敏

叫丁c姐出場比佢哋解洩啦

西面師姐

佢係G 蒙古人唔扑野仲有咩做
老豆唔掂果時就要做g填數

不了

有啲似的士陳。。。

你老母就整

益哂鳩拍

小無忌拿拿聲撻義父個朵啦

好得意

醫好之後會殺左佢
笑撚死

是咪正話個仲有一日黎

港女居然比大陸妹大波

醫唔好咪唔洗殺lor

佢成個角色都好正
可惜最後冇人要

通常啲神醫都唔係正派人士

丹丹都好大波

義父金毛獅王
外公鷹王

太黐身，長期會好麻煩

手術成功，病人死左

扮有新黨員

我覺得幾靚仔
係後面開始肥

為港爭光

好似時大時細

條友好撚正 成個周伯通咁
記得佢之前好似都係做周伯通

唱安仔d歌咁應景

單身狗唔介意比佢痴

終於有人識得欣賞教主

邪教神醫可以殺人用解剖用毒
學都學得多野過人

要做人體實驗先會勁

舅父野王

圖呢

冇陰開始柒

想要丹丹個波多過小昭

老母紫微堂堂主

係呢個look麻麻地啫

我老母soso

all back 厹終極姿態

呢個算啦

10歲小朋友好撚識諗

無忌BB

港女正啲

做神醫應該幾好搵，黑白兩道又比面你

周伯通撚無忌雀

佢舅父有屁用咩 垃坡黎

我就冇

扯lin旗

大淫賊

醫仙成個周伯通咁

佢頭同身嘅比例係 1:1

說個笑話：殷野王

Pink lin又細細粒

我都唔鍾意無陰

不過咁樣我ok

好好J

細個既無忌其實幾得意又硬頸
想征服佢

大個就好頹

根本係佢

睇完
識了

人體實驗

學撚晒醫術

妙手仁心

佢射diu真係周伯通

開始show到好似好撚聰明下

真。無忌BB

學醫依度幾好睇

突然間咁錫無忌

常遇春咁有義氣為你而拆壽

大過做教主都唔升佢職

細中無忌都正

咁就修得醫仙之術 太多奇遇啦

張無忌 悟性真係唔差得過楊過同令狐沖

曉芙就快再登場

佢呢套啲演技錯晒

唔明點解常遇春一嚟就介紹無忌係武當派

無忌露點

芷若

嘩，literature review呀

豬隊友

金庸親生仔係唔同啲

細路想挑我機？

主角威能全開

我中意光明頂果陣平民look

同紀姑姑呢part拍得幾好

針佢啦

哈林同庾澄慶

遇女即刻變白痴

張三丰叫佢唔好入邪教 佢最後又入明教

正WO

你諗金庸點解可以寫到依D 痴線野

屌個周伯通好撚淫

咁撚勁

正派計埋武當又唔同講法，
張真人除咗年紀老可能唔太耐打之外，
佢個境界仲高過神功大成之後既張無忌，基本半個神仙

武當六俠去到後面都好勁，練過太極之後既宋遠喬已經仲勁過楊逍

係囉
話天鷹嘅咪得

n賓

佢老母叫佢唔好信女人添

又開掛

有知音啊
青牛好幸福

做埋教主

考牌

張狗奇遇點99

多重子宮

張無忌根本天才

要開掛了

其實倚天同射雕神雕年代差咁遠
點解會叫三部曲
利申（對金庸野唔算好識）

出師啦

拎大哥黎做人體實驗

最強醫書

咁細個識咁多字

所以咪叫佢將明教帶入正途

赤練神掌

呢段經係原著有定鳩吹

定係原著都係鳩吹

鳩醫常遇春，醫到佢短命早死

係咪睇無忌有幾勁

不過都好可愛

無忌智力都近100

繁體

原著都係鳩吹

你識哂啦

李莫愁

周伯通未死

媾到全世界女女為佢死心塌地

無忌如果係現代，應該讀牛津醫科

周伯都係冇醫常遇？

係咁講義父 冰火島

唔係老淫童黎

因為九陽同九陰有關係
屠龍刀同倚天又係玄鐵劍整出黎
又有楊過後人

仆__咁醒

佢爆左義父係邊

無
張無忌醫佢

胡青牛特登俾常遇春佢醫

俾人發現咗添

咁就識醫L

赤煉神掌都醫到

因為把刀劍係郭靖黃蓉留低

峨眉都係郭襄

屈機神童，再加奇遇999

赤練神掌咪李莫愁既招

又冇提名

因為倚天劍屠龍刀係神雕年代留落黎

可能只係浸中中醫mk仔嚟

都冇人個冰火島係邊
個名佢老豆老母改

屌好煩

仲係出色既厹

點解胡師伯只醫明教

其實有個可能叻過自己既徒弟仔
胡青牛應該幾開心
雖然最後死得好慘

周伯通轉世

射雕 北宋末年
神雕 南宋
倚天 元末

落英

上莊周圍溝女

因為金花婆婆

小無忌啤住人個樣好得意

因為華山賤種

屌死我

常遇走左啦
去左冰火島拎屠龍刀
話無忌叫佢拎，應該比

仲記得三哥打洛英神劍掌打到好似識原力咁

藥c

人體實驗start

開外掛

因為佢自己老婆姐

射鵰都係南宋㗎

因為佢老婆

同埋倚天開頭係講三聖 張君寶 郭襄 同覺遠

信個𡃁仔

胡醫玩鳩佢 無記閪鳩佢面

但除左把劍，年代差太遠
唔知射雕神雕

重睇啦因為佢老婆毒仙

有冇咁快

講到無忌咁醒

常大哥

我覺得小無忌影技最好

實驗品

無忌把聲好好J

年紀輕輕 就玩弄人命

醫死人

係WO

SORRY

係，害死佢個妹

咁搞法常大哥得返廿年命

咁細個識煲藥

袋爾斯幾時出

仆街真係要重睇，好多唔記得

邪派武功有速成
但多數有副作用

聽晚應該有王難姑

袋已撕

周伯睇住無忌醫瓜佢幾好玩

小張狗悟性 +100

hana

屌 大陸版都唔會日播夜播啲閪歌

鬼識去咩 金花婆婆都要張無忌帶路啦
同埋冰水島係佢地作嘅個名

倚天劍屠龍刀係郭黃D蘇州屎

唔係改咗做桃華落英掌咩？

曉芙

whooo

下集小蛛兒出場

金花婆婆食屎啦
仆街一名

七傷拳都有啦

就快見到楊逍

同埋張三丰一日到黑 又講當年郭靖夫婦、又楊過大俠點威，仲要晚晚J郭靖個女

總覺得d主題曲好老土

刀劍如夢

自私撚一個

一邊睇一邊唔想佢大個

點解會有黃衫女出現

但我睇維基，師伯最後係死係明教人手

個陣好似江欣燕做？

係咪有不悔妹妹了

差唔多

好過大陸版嘅

你問金庸啦 寫出黎係咁帶下楊過佢地最後點姐
冇咩特別意思嘅

大陸2首歌屌打tvb呢兩首，完全襯返個場景

紫衫

其實當年有冇人訪問金庸係咪強行作倚天

倚天只係食神雕口水尾咁

定係佢作神雕尾果陣已經打算作倚天???

金花婆婆係明教人

任個一版劇
都唔鍾意有金花婆婆情節

真，原版有feel好多

呢套開場首歌聽落唔錯 終於唔係hana嗰堆唱

聽日應該有

幫芷若個part幾爽喎

刀劍若夢

教主

刀劍如夢好正wo

要換人收周芷若皮

因為無忌哥哥唔會出手

搵楊過後代收科

聽過何為永恆同埋惟生為你就覺得tvb嗰啲唔掂

其實因為連住有關係啫
始終倚天劍同屠龍刀叫做神鵰留落
張君寶又算係神鵰留低既伏筆

幾時入明教教殶柲道？

唯一個壽命橫跨三套嘅長命撚

應該plan好啦，個陣結尾都鋪咗九陽同埋張三豐

無忌個性格真係無缺陷
郭靜去到神雕都要做仆街

周華健

好聽到震

周海媚版聽到大

但係佢隱居深山 點知道周芷若發生咩事

再寫落去可能做左淫賊呢

射鵰應該未出世

班乞衣比人搞

由周海媚做周芷若聽到佢做滅絕師太

唔知點解覺得小無忌好得意

胡青牛同小無忌呢段真係

蛛兒通得岩，細個既張狗因為性格先令到蛛兒同芷若鍾意留意到佢，大個既張狗同細個完全性格唔同哂當佢死左都差唔多
金庸投射自己落主角度令主角性格描寫不一係一件幾差既事黎，同福田投射自己落基拉度搞到seed d 仆街差唔多

去邊都累人累物
仲衰過仆街性格

紀曉芙好正

真係好得意
嬲嗰個樣好想meet佢

張三豐全game唯一好人

轉職成功

金庸係咪一個毒撚？
將自己幻想出來嘅情段寫哂落倚天度？

可能係 成日ff自己多女鍾意

小說係咪都係呢個性格

望住五弟夫婦自殺見死不救

最終ver係小寶呀

1247年-1458年
南宋末年至明朝初年

大陸版冇閪歌

小龍女淫穴被破處

唔打飛機會咁長命

張無忌死先定張三丰死先?

落英神劍掌咁陰毒架咩？
中完唔醫得三年命

佢喊個陣好慘

西女人朱九真幾時出?

張無忌
精盡人亡

印象中好似12集先大無忌

小昭唱個首唔知會唔會變第首

張狗男人老狗帶乜鳩大眼仔

變撚咗粵語版

倆倆相忘
又係94倚天

蛇精男

扮韓狗

素素

外母紫衫龍王（如果娶埋小昭）

對眼

套野選角其實真係幾好
唔係中段開始劇本累事肯定係經典

有冇人翻睇幾次

其實應該係本武穆遺書。
由郭靖帶出鐵木真，到蒙古掘起，郭靖得到武穆遺書，靠本嘢力抗南侵，到楊過殺蒙哥，再熔咗玄鐵劍收藏遺書，再到芷若攞返本嘢出來，基本上係講點靠本嘢攞返個江山返來。

芷若正好多

預備翻睇了，好多唔記得

三聯版叫合理少少放鐵牌寫地點要人去搵，舊版成日諗點放到本書入去又唔會燒著同倚天劍邊有位放書

張無忌都真係好撚on9
超級左膠
下面成班人當佢狗咁撚
教主鍾意乜女又要管
淨係用佢把聲 控制人
佢又on99 成日百姓百姓
人地老豆都唔要
佢就戀棧權位

敏敏

係咁睇敏敏啲片段同埋光明頂個到

超cute

一掌打走狗公書

套劇最甜既一對係開頭張翠山同素素

被人插完一劍都屌打青書

成個故仔 佢係最左膠果個咁濟

芷若成日眼濕濕果個樣

最衰係無忌

一定變晒質
聽果時好傷感架

睇到好炆
成日又話想隱居乜乜柒柒黎溝女

翻睇楊趙紀曉芙

仲以為有囇成集

光明頂

仆街 個ending
趕收工咁
敏敏都冇多兩鏡

受盡壓力仲要比張狗悔婚 搞到成日個樣都要眼濕濕

因為咁變滅絕2.0

敏敏好慘，女主得咁少鏡

由佢喺靈蛇島嗰時已經開始係咁

招牌表情 眼濕濕
口頭禪 張無忌你對得起我嗎

希望今晚發夢見到你

丹丹把聲好甜
但唱歌

垃圾 連自己心愛女人都保護唔到

倚天無能忌

一齊

你想奶埋佢啲口水？

係咪舔d粉底

有得奶我都唔介意

青書

其實呢版倚天 好多細節都值得回味

抖M中既表表姐

癲佬又要發作了

唔想佢大個

好多細節反映張狗對敏敏既感情

到時唔好叫我褪開俾你哋奶下

睇晒敏敏 感覺好空虛

重睇43 44集

係咁重睇佢搶婚之後個段
好多甜

要張無忌咁大隻眼先可以做到咁嘅效果

我都好鍾意喱兩集
佢地坐住牛車 住農村
敏敏係村傻傻地咁等張無忌番黎
好有睇左40幾集 可以定落黎既感覺

佢好似有大細眼

有D 位 佢好似陳曉東

病住嘅敏敏幾靚

其實好明顯有大細眼
不過就算係咁都好cute

唔知畀人奶隻眼係咪會好痕呢

刑場上喊住都咁靚

敏敏嘅笑容

任何時候都靚

好想搣佢塊面

融化左我

兩個人一直深愛對方但礙於身份不能相愛

難怪佢哋錫得咁肉緊 因為呢一刻嚟得太遲

娶趙敏為妻 我志不變

敏敏係戲裡戲外都係零死角

敏敏 :

呢一part辛苦敏敏 咁on9嘅情節

雨中果幕都好正
不過果度應該cut咗啲野 感覺怪怪地

開頭見到宋青書成日煩住周芷若
覺得佢好煩
到敏敏出黎 就覺得 ok 讓個八婆比佢

嗰幕應該咀一次先

其實鍾唔鍾意芷若都會覺得青書好煩

我好自然跟住佢笑咗

無謂益張狗

我都唔想益張狗，不過成套劇先咀得一次唔多夠喉

根本套野最後都應該
搵個細佬跑出黎 嗌 娘 食飯啦
要敏敏等佢咁耐
你唔食 人地都要食

忍唔到喇好想跟蹤佢同佢搭的士返屋企

前後接得怪怪地咁

太hurt敏敏

如果我係滅絕師太一定屌鳩青書
「成日問芷若喺邊芷若喺邊，依家芷若係我弟子，佢喺邊關你撚事？」

咁張狗應該成個棟撚咗喺度

青書係賴死都唔走既兵

睇完變咗迷敏

歡迎加入敏黨

咪同六叔當年一樣，喺度裝裝下搵曉芙

歡迎

個細佬個老豆唔係張狗
張狗呆撚咗咁望住佢地食飯

好似啲流浪狗咁喂過佢食飯就跟住晒

敏黨歡迎你

哼!
唔準你蝦佢!!
淨係得我先可以

唉 我都係 日日都想見到鈺琪 番工都諗住

張狗條仆街都係適合孤獨終老
應該死死地氣返練九陽神功嗰度過埋下半世，唔使累人

帶眼識人

搵返個人猿過世

咁你諗到啲咩好橋蝦佢未

唔好加入癲佬敏黨就好

煲晒之後不禁問左自己一句，我到底睇左d咩嘢

比編劇侮辱智商

做咩叫我老婆

我都認佢呢個look唔好睇

你唔好再放你張相啦

金庸喺唔喺比呢套嘢激死左

越睇越覺得敏敏正

正常反應

越睇越唔知自己睇咗乜

原著邊有咁on9

好撚正

靈蛇島個look都好正

又搞到無忌瞪大隻眼丶眼濕濕

你個教主比敏敏拋到

唔係身中琪毒 真係睇唔落去

剪到得返50集

原來周子若係個仆街仔黎

如果要睇廣東話版，係咪淨係可以等mytvsuper 逐集逐集出

真

一切都係老尼姑害的

好鍾意敏敏呢張

即係咩意思 除左睇女角 拍得唔好睇？

係

魔改劇情 結局趕收工

文青得嚟又有成熟嘅味道

佢後面啲劇情 唔知係剪接問題定編劇問題
整到一忽忽咁 唔係為咗睇敏敏真係唔會追到尾

越後越唔好睇，偏偏越後中琪毒中得越深

認真後面真係靠敏b carry
唔係話其他角色唔好, 係個劇本改到其他人勁鳩

細節位 重要場景都拍得幾好
選角一流 但編劇太on 9 虎頭蛇尾

想同敏b黃昏下合照

選角一流無稔過會中咗敏敏毒 走唔到了

了解 咁抱住睇女角心情睇

天下無藥可解此毒

食飯無聊又睇埋哂啲咁既野

問世間情是何物 ... 後面有個佈景都有表情啦, 老婆喎~

睇完end game好鬼down，無得食cheese burger唯有揾倩哥慰藉下先

除咗琪毒，依個世界無一種毒可以令人心甘情願咁中

e天首席慰安婦唔係倩哥喎

好似書入面走出嚟咁

趙敏紅暈雙頰，容貌嬌豔無倫，神色之中只有三分薄怒，倒有七分靦腆，一個呼叱群豪的大首領，霎時之間變成了忸怩作態的小姑娘

你應該話佢唔係慰安婦

sorry my bad

唔知點解我差啲噴飯

敏敏係要守護欣賞愛慕的

一齊迷敏

黃色衫條女 係小龍女
倚天屠龍記 小龍女仲未死

認真咩

黃衫女唔係楊過後人咩

睇完endgame 就好想芷若擁抱下我

黃衫女係神雕個陣係程英

原來係楊過後人
我以為小龍女咁長命

申利 睇到 47集

唔怪得咁熟口面

望住倩哥呢個表情，我就快爆啦

咪撚on9啦 拍仙俠咩

千辛萬苦搵到機會出場，然後咩都無做過比人打發走咁

你係咪楊過黎? 又係話好似姑姑

出黎俾全武林視姦完就走

佢出黎就係兇鳩芷YOUR

神雕個陣係程英

十足十神話劇啲神仙出嚟玩鳩下啲凡人就走左去

CLS

仲要俾條打靶仔撩

一柱擎天，點算

野王真係睇一次笑一次

想點

我知, 仲有公孫曉芙tim

zoom埋個咀嗰下

倚天首席慰安婦

搵丁c姐啦
我唔想搞大件事

仆街食緊宵夜

倩哥表情同我ex一樣

你個ex點有得同敏敏比

真係書入面嘅趙敏

不悔根本完勝其他女角，六叔就fat fat啦

紫衫龍王都係西女人嚟

不嬲都西, 不過今次呢版仲西, 玩BBQ

硬透了

都係四川人

想用肉棒教訓呢個小妖女

腦海就浮現九劍同花蜜呢兩對詞語

一到半夜癲佬又病發

冇圖你講咩都得啦

呢排日日都用好多時間去睇敏敏
想戒

你去J丫, J丫 ....

想知秘道練乾坤大挪移
陽頂天副骸骨 TVB會點cut法

痴線
可以聽住打j

想引我自爆，冇咁易

張無忌條撚樣想霸住不悔，喳喳弟弟唔幫佢同楊逍講佢同六叔之間嘅事

張教主定力算好, 比著求其1人同敏敏係地牢共處
真係點忍得住咩楊左使鷹王全部去死
我要永世同敏敏係地牢入面

冇睇新版, 但個故仔唔係係荒島迷暈D人, 殺殷離, 放逐趙敏, 同埋攞刀劍互劈攞咗2本野出嚟咩? 係島上面張無忌幫佢驅毒時, 周芷若已經練緊精要喇咩? 新版改晒?

我願意一世同敏敏係地牢

好攰呀
有冇敏黨手足陪下我

敏敏一直陪伴大家左右

喺度

靚妹飲大兩杯就咁串，即刻9劍直搗黃龍啦。

見一次笑一次

黎緊敏敏有冇新劇播

兩世歡

不過唔知幾時播

呢套野好似岩岩先拍完？
可能下年先播

原來仲有套咁既野 私立蜀山學園

係，有三哥

人妻look煮嘢比我食

無啦啦壞咗電話

風眠晚

我敏d相

去夜子巴個po down返咪得

睇下救唔救得返先

倚天囡囡貼圖區

有沒有我敏全圖合集
我有新PO要貼晒佢!

weibo大把

其實周芷若同宋青書 有冇扑過野??

申利 睇到第48集

無，主人點會同狗扑嘢

我冇睇過金庸小說 所以唔清楚

其實楊趙同范狗打邊個贏

楊

左右左右
先左後右

終於追曬post
btw 芷若妹妹

呢個好笑 比人問有冇細號 答冇
跟住比人問有冇用細號回覆粉絲 答有

其實佢應該改敏敏真係靈蛇島落藥但無傷人只拎刀劍

之前做既野都係想埋張狗身搵義父偷刀

敏敏本身已經係武痴想學九陰再加上兵法比埋佢老豆

到時朝廷大戰武林人士好睇過而家

至於點解敏敏會知刀劍秘密求其比個奇遇佢就可以合理化左啦

你諗下張狗跳崖唔死跟住捐狗窿入仙境仲要搵到經在油中隻蒼猿咁岩佢又食仙桃挨多差唔多一百年無死

就算背哂劇情比你穿越都搵唔返張狗埋既醫經毒經同九陽真經啦

敏敏係靈蛇島咁愛張狗係唔會做啲傷害佢嘅嘢

都話之前因為屠龍刀先放過張狗

呢套係跟舊版定最新版?
靈蛇島上面我睇到一舊雲

自己9改

關9版

無 入房真係練功only

屌好似港男當街俾港女屌咁

好攰呀 敏黨一齊打個氣
好想敏敏同我講加油

當敏黨你哋攰嘅時候
望下敏敏啦

你都癲埋啦？

正式加入迷敏黨

光明頂時楊逍練到第二層乾坤，應該楊高過范少少

去癱仔三哥食個早餐先

ur name

又多個

之後tvb果班睇到敏敏都冇乜名可以改

范其實有咩武功

講大話最叻

峨嵋唯一男弟子

撚張狗無極功

敏黨多到呢

左流右堅

鈺琪b好似去試鏡炸掛

補拍/重拍緊兩世歡

呢套野唔知好冇睇

你講邊個情節

邊到知返黎架

佢自己老作
係咪想做關狗2.0

原著講過，范遙自負於天下武學無所不窺，其招式攻勢極是猛惡，出手狠辣之至，三招之間，雙手可變了六般姿式，招數甚是繁復，有時大開大闔，門戶正大，但倏然之間，又是詭秘古怪，全是邪派武功，顯是正邪兼修，淵博無比。而劍法上比之丐幫四大長老之首「八臂神劍」方東白更高，張狗如果無學太極劍根本贏唔到，再加上佢憑北冥殘本寫下吸星留畀日月神教，范遙應該屬於段系同逍遙派嗰邊。

有冇試過剪完既劇 係可以原版DVD

我都未FF敏敏做埋女帝

好彩無期待過days gone

FF敏敏靈蛇殺芷若

佢地有路

其實都好正路 就算冇路 正常都會好fd 咁多對手戲感情戲

今日好靜

都似有野架啦

不過室內食飯 都要著大嬲

唔好ff咁多啦

所以倚天武功水平 普遍高過神鵰

我仍信敏敏係單身

呢個年代點會單身

點解牙丹可以咁pure咁true

單身

射雕神鵰倚天武力其實差唔多，三部曲啲絕頂高手平均去到40歲後，整體武力水平都好平均，只不過係倚天多咗張狗23歲9陽大成呢個bug啫，其他武當張三丰(100)，少林空見(70後)三渡(90後)，玄冥兩老(50後)，明教逍遙2仙，古墓楊姑娘

倩哥應該拍倚天時應該係單身，留意下佢d訪問時就知，爽快狠直對眼無閃爍。

老實講，同倩哥拍拖應該悶到仆街，又唔鍾意睇戲打機唱K，老干部生活模式

射神鵰邊有甘多絕頂
絕頂都有分級 最絕頂(eg.五絕) (三渡)
準絕頂 化境(eg.尹克西 空智)
一流高手(全真7子)

射神時期 的確有好多最絕頂 就咁數都有十幾個 但準絕頂就好少
變成最絕頂同一流高手之間有個斷層 什至1流高手都偏弱

同佢一齊睇書 睇電影

芷Your

文青生活
淨係望住佢睇書個樣都夠過日晨了

有些朝代會設立左、右丞相（根據皇帝的方向），其地位根據不同朝代對「左尊」或「右尊」而不同。 例如先秦時代文官尊左、武官尊右，在漢時期，以右丞相為主相、左丞相為副相，到隋唐兩宋隨周為「左尊右卑」。 元朝依蒙古人習俗也以右丞相高於左丞相，到明初則恢復以左丞相為正職、右丞相為副職。

tvb敏敏出場之時 我哋敏黨請務必守住每一個post

好 敏黨進場

夠過世了

曉芙bb

紀姑姑

祝祝

有敏敏係到唔做嘢成日都掂

張狗

好大波

最後兩張係咪教主弟弟

有冇人整紀姑姑gif,佢個幾集一開姑以為楊趙想搞佢個表情好正特別點咗穴訓床個幕

屌乜撚野無忌弟弟 食屎啦張狗

要做野啊 要養敏敏

即係扑左

佢唔係會打機?

小說講佢地有冇先

芷若s 青書m

盤點一下倚天中的西女人

朱九真

丁師姐

紫衫龍王

芷Your (????)

不要再提張無忌這名字

仲做咩嘢 同敏敏離開是非之地去隱居山林耕田放羊

其實敏敏拍劇 拍硬照 都好唔得閒啦
平時都係接下佢收工

芷your本性善良

佢打機唔勁，要人教

同佢玩孖寶賽車

同佢打麻雀

芷your做邊邊都正

你要有張狗咁上下武功先得 點保護敏敏

打麻雀無得二人世界

最輕手就係彈額頭丶空9佢，睇佢瞪大雙眼，無辜委屈咁望住我

中等程度就係捉住佢隻手r掌心，睇佢怕醜面紅個樣

最激進就係一路摷佢，一路同佢濕吻，錫完之後話佢「小淫賊，不害臊！」

我教佢打

佢係隔離話 : 小淫賊，你好厲害哦~

睇戲坐最尾果排

Gay

太多人想恰我敏

太多癲佬

除咗保護敏敏，都要保護自己避免染病

遵命！敏黨萬歲！

現實㸃先攬到鈺琪好想 攬住佢 細細粒

睇住佢可愛嘅樣就一日lu

個個叫佢妖女

夠鐘食藥喇

醒下啦

163高 周街都係啦

敏敏有冇ig 其實

港產武打片係加快播，而家慢鏡ON9

成套野得小昭有

癲佬又出現了

一流高手就算把啦，唔駛提，而家討論嘅係絕頂高手。

倚天絕頂有武當張三丰，少林空見、三渡、玄冥兩老、明教陽頂天同逍遙2仙、古墓楊姑娘。

準絕頂有霹靂手成昆、少林空智空聞、明教3法王、金剛門阿二阿三、丐幫八臂神劍方東白、幫主史火龍、波斯使、峨眉滅絕(其實書中有講過峨眉9陽深厚，又有倚天劍加持，只係脾氣差衰衝動先成日俾人覺得佢廢)

一流高手有少林寺18銅人、武當7子、5散人、華山派、崆峒派、崑崙派

其實少林寺18銅人可以算準絕頂，話晒覺遠都要孭住兩個水桶先勉強逃離到少林寺

想問下呢到有冇不悔黨

我同倩哥一齊睇書只能睇道德經

成套野打親都不斷慢鏡

大陸玩到ig?

佢連斗音微博都唔多玩，點會有ig

教主都有

我認我係小淫賊
敏敏，快點強姦我吧

我覺得係佢髮型襯得佢好睇
成日話男仔髮型好重要
其實女仔都係

不過佢太小戲份啦（雖然我都唔想睇佢同殷六叔）
唔知原著係咪少戲份

佢講過 yukee chen 個account係假

一齊研究九陽神功

發現好姐姐唔記得咗敏敏

練完一身汗，我驚忍唔住奶

要翻牆

擺明公司有人幫佢打理個微博啦

搵個老婆 163高 又叫敏敏

水乳交融

佢根本好少玩 應該係公司幫佢出post

好痴線

大家繼續出招，想開下眼界睇下可以有幾痴線

想睇你表演

我正常人，潛返個幾鐘一陣上嚟收卷

又黎

ok我監考

癲佬無極限

我想睇吓啲敏黨同學有幾癲

你地囉

我哋係正常敏黨

我only

喂 唔好拉埋我落水

我從沒對敏敏不敬

早期好多正常敏黨
自巨龍出現就傳染比好多人

邊個會話自己係唔正常

我絕緣架

敏敏係神聖而不可侵犯
要洩慾請搵隔離丁師姐

一見巨龍病終身

Weibo search 張曉雅好多正相16 17歲就玩私影

不悔妹妹好似有啲波路

少戲份 又正常既 係細個同張狗有戲份 大個左 當張狗冇到 睇見楊左使 就慘

無藥可救

芷若黨到

咁有冇咩ig account 睇到敏敏啲相

weibo 敏敏嘅超話應該係最多同埋最新

連登巳經係最齊

可能佢地其實係迷巨龍

大陸班友癲咗

巨龍黨

有d難度

又要性格好 唔煙唔酒唔去夜蒲 放假喺屋企睇書睇戲
鍾意養狗 專心做好自己事業 身材又要差唔多 素顏又靚 仲要叫敏敏 好有難度

世間邊有咁完美嘅女仔

我要佔有佢

btw 鈺琪快d嚟香港

全力保護敏敏

保護敏敏第一件事就係唔比你埋身

你唔係到就保護到敏敏

三心兩意的男友

想做條蕉

迷完敏又走去迷your 真係渣男黎

要將佢隔離

我這到有條仲大

所以壞咗

捨棄

請你退出敏教

敏敏係拎嚟欣賞 唔係污辱架

終於有多個正常黨員

原著細細個就攬住無忌咀，仲猴急過蛛兒。
大過竟然冧六叔

停j 去搵返自己

我大啲

專一啲啦！ 仲話係敏黨

呀！！！！
好想凌辱敏敏

原來仲有新加入嘅係正常

你以前不是這樣的

好呀 一齊

我想sm丁敏君好耐

鈺琪好靚女

岩岩有人拎左我電話玩
對唔住

巨龍又要打搞丁c姐了

咩事

淫敏黨

ok信住你先

搞丁c姐就好
唔好搞到敏敏

鎏英個look

屌你 笑到我

開記招未，比我地一個交代

鈺琪bb好慘, 想低調d班生番又唔識自律, 騷擾住哂其他人
陣間請多幾條友又比人話大牌
鈺琪bb唔好做啦, 我養你呀

想比敏敏凌辱

呀！！！！
你變咗

唔好掂我敏敏呀你班偽敏教

啲病毒好強勁

又一個比巨龍傳染左

你搞清楚邊啲係正常黨員未

蔓延速度太快，就算有新正常黨員都填補唔到

咪屈啦
我無呀

決定暫停j素素直至搵返自己

好想同敏敏一齊睇書 傾下計 飲下咖啡 坐係cafe一日
望住佢笑 所有煩惱都無曬

好撚正呀
我願意用十萬 換取同佢純情嘅一晚

成晚正係錫下攬下傾下計 促膝把酒傾通宵都不夠

唔係呀 我話佢哋班巨龍教唔好扮敏教

敏敏聽到你呢句 實好心痛

敏敏聽到直接報警啦

十萬蚊就想摧毀人地事業

有曾無忌陪佢

你嘅靈魂係邊呀

一見到敏敏咩煩惱都無晒

10萬
問過大陸d富二代未

巨龍好多傳人

唔好侮辱敏敏

敏敏一出場就大爆發

螢幕情侶姐

正常敏黨隨時要做炮灰

條腿有幾長

講事實
敏敏咁正, 我係有錢佬傾盡家財都要得到佢

佔有唔係愛

晚晚full booking

我要爭取到同佢獨處既機會，然後再用我既真心感動佢

唔只得到佢個人 仲要得到佢個心

想像下敏敏好溫柔咁煮飯 照顧你 幫你包紮傷口

想射了

鈺琪唔係呢啲人

即刻幫手報警

做茄哩啡埋佢身

系..

敏敏都唔貪錢 你開間公司 搶佢過黎拍戲可能會得

比人趕走

敏敏唔搽指甲油 但搽腳甲油

正面望都唔望下你啦

好人妻

楊左使嘅笑容

敏黨眾籌有冇得撚

鈺琪都係茄哩啡出身，唔會白鴿眼既

楊左使 好多鏡頭都係呢個笑容 好屈機

糖糖姐對佢有知遇之恩
敏敏唔會忘本啦

依家邊會望你茄哩啡

果陣其實敏敏係點樣出道

茄左一套 一埋糖會就上位

靚仔既茄哩啡

敏敏每日對我講小淫賊就好了

我覺得未必，不嬲有都市傳聞原本小龍女真係死咗，不過群情洶湧先格硬改依家咁食下魚飲下蜂蜜就唔使死，所以倚天可能都係邊寫邊諗

有冇鈺琪版聲檔

55年至72年之間寫成嘅作品
至今依然歷久嘗新

閙鐘叫你起身

不得了

起床咯 小淫賊~

去微博問敏敏攞

邊捨得起身

一邊望住敏敏張相一邊聽

屌你，笑撚死我

原本的確係想寫死小龍女，安排程英陪伴佢一生。

屌

同敏敏賴床

同佢一齊讀道德經，跟住練雙修之術

做電影臨記
俾唐嫣睇中

真心好彩

今朝超話見到有人cap佢大話西遊3做老臨d相
真係連樣都見唔到

你懂的

難搵過威利

睇唔到塊面都認得出

敏敏就是出類拔萃的

點解遇唔到我，等我開部網劇放上YouTube啦，有連登啲痴線巴打，收入不成問題

原來係成班人一齊拖手

佢地又要瘋狂J了

真相大白

仲有邊個係佢旗下
佢套未央神劇 連條仔都食埋

原著結完婚見返無忌好似有啲後悔

叫連登巴打去捐精眾籌拍網劇

大陸d痴線佬

巨龍師父？

......

面仔細細射落佢塊面度 幫敏敏護膚

發夢

巨龍係咪係weibo po文

諗唔到第二個

咁都好啲，唔係多個痴線佬

Follow完佢地weibo咁耐都冇新野睇佢地係咪唔興po野

唔使做咩

超話好多野睇

睇敏敏超話啦，多啲嘢睇

痴線佬

咩係超話想睇不悔妹妹

點解後悔 後悔d咩

敏敏巳經算多
祝緒丹真係隱形人 唔知係咪得罪楊冪

weibo好似搵到佢一張十幾歲素顏相

祝祝經常有update小紅書

好似有啲人魚線

通常敏敏平均4日post一次

其實應該係你冇留意

嗚呀睇到扯撚左

好似真係有啲波路

小蠻腰 自己騎

不悔

諗起鈺琪bb以後嫁人 突然間好sad

自己求之不得嘅女神 同緊第二個覆雨翻雲

未發生

唔好咁悲觀啦

有後生嘅唔識食老嘢梗係後悔啦
無忌哥哥咁大個人放喺度
唔食真係走寶

張無忌渣男批鬥大會

邊有後悔 張狗黨ff

26歲仲係處信唔信

佢講乜我都信

小說無寫有扑
但關狗版暗示到有咁撚樣

已經忍唔住睇曬普通話版

100%信任敏敏

快啲推爆佢開新啦

信

就快8點半

我開下個post

敏敏永遠都係大家的

我信

除左巨龍

2019倚天屠龍記 (30) TVB 星期一至五8:30pm 金庸劇透慎入

又食波餅